[彥琳案]2020-09-08重溫報夢巴既POST, 有發現

今日連登神探上身....

推

推到死因庭睇到

我信彥琳報夢係真

狗方

其實有兩個線索無人提
陳彥琳失蹤前一晚化晒妝無訓覺
即係前一晚有其他接觸過彥琳既人士
應該狗果邊係知
但我地無人知
同埋陳彥琳失蹤時間好可能係最後覆朋友既時間
即係下午2點至4點
5點之後開始既野都好奇怪好假
同埋無咩理由唔覆機

留名

Push

有冇人有 緻藍天 會所 資料
星期五結案

真相即將揭曉 一定要推上熱門

推呀

推口

嘩屌
好驚

推推

push

推推推

推

push

5點後都是假扮，和處理失物。

點解係5點後???

報夢巴 你出下聲好嘛

之前有d網上片，有個女仔好似當日陳彥琳夜晚係DI行緊個樣

大約啫。三點幾在市區是真身，之後五六點在調景嶺和學校的都唔似係佢。

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

自推
自推

自推
自推

推推

推推

推
日出康城會所燒烤場

當時就信報夢巴... 依家都係

有無人跟開呢單野，知發夢既巴打點？

如果跟報夢巴既料, 而唔理之後既事

日出康城會所燒烤場好可疑

幫手推

好邪
但我信

推啊

推😭

推埋哩個

應該唔係報夢，係親眼見到

搵到手機同失物都矛盾
一時話港鐵站搵到
一時話學校搵到
從來無交代係咪有兩部手機

緻藍天應該冇燒烤場

俾你提一提

個推理好合理，老實講，依單嘢每一個疑點黑警既解釋好不合理，前言不對後語，不停找新證人出黎證實謊言是對的

918 同咗占曾出去飲咖啡

社工話彥霖8-9pm 無印買筆

918 好似係占曾送佢返屋企
(好似之前見過po)

占曾就係彥霖死咗叫人唔好再查件事

【彥霖案】證物消失?

屌拿星

報夢巴可以講得出兩個名字

我就唔撚信佢唔係知情人士

成單案真係好有可疑

睇 #4 有解釋

【女屍赤裸是很大疑點】
想屈彥霖冇戴 bra ?

#4 回覆

由於 GPT-3 目前沒有開放給一般大眾使用，只有開放 API 給學術研究人員，所以 Liam Porr 先跟一位已經申請過 API 的校內博士生，共同合作進行這項實驗。然後他餵了一段有標題、簡介的腳本給 GPT-3，從 GPT-3 產出的文章中挑出一篇再編輯一下格式後，就貼到 Hacker News 去開始實驗。

有冇巴打識人用到GPT-3,試下輸入陳彥琳,唔知會出左啲咩文章出黎

推推

推推推

幫手搵 緻藍天 會所 資料

會唔會係地盤裡面？
地盤有碎石
又有人控制（可能報夢巴誤以為警方/軍方）

我想提一提大家，上年有個Telegram群組叫做APS，裏面有好詳細咁講，陳彥霖同其他捉咗去嘅手足俾人放咗喺草地上面暴曬左幾日，冇水冇食，佢話，陳彥霖屋企人同狗簽咗保密協議，所以佢好傷心，連家人都出賣佢。APS呢個解釋同報夢巴嘅可以話係一模一樣，除咗話碎石地面同草地有少少唔同之外，都係講同其他手足俾人酷刑就嚟死。可能報夢巴就係APS，又可能佢哋係走甩咗嘅手足或者知情人士。

仲有，講咗陳彥霖係點俾人捉嘅，佢當時查緊啲嘢，狗叫佢唔好查，佢唔聽，所以狗上咗天水圍一間公屋捉咗佢，地址都講埋，當時仲有另一個男性喺屋裏面，所以其實香港有好多人都知道佢喺邊，佢係點死嘅，但係冇人敢出聲。

而呢一個替身，係佢俾人捉咗去天水圍之後，狗就放咗出嚟，所以之前曾經喺老竇搵仔見到有一張身分證，個出生日期改過，即係話，有另外一個女仔用咗佢嘅身份出去生活，可能係女童院其他人或者專業演員，而撈起嗰條浮屍，係替身，替身就係飲咖啡嗰個，頭髮比較金，拍片都係佢，影怪相都係佢，所以報紙話係金髮長髮嘅女屍，亦都所以第一次驗屍嘅時候，佢阿媽就話好彩唔係佢。

跟住第二次驗屍嘅時候，又調番陳彥霖條屍出嚟，所以佢阿媽根本就冇反應，因為一早已經知道個女唔會返嚟，所以狗叫佢認乜就認乜，呢個解釋咗點解陳彥霖條屍肺部好似俾人用水扮浸死咁，係因為浸死嗰個係替身，但係狗想處置嘅係陳彥霖嘅屍體。

而個替身，以為自己真係會獲得自由，所以同新同學生活好開心，非常樂觀，仲叫人去佢屋企BBQ，又搵新工，呢個女仔曾經去麥當勞見工，仲話10月1號就返工，呢個係連登有一個巴打食飯聽到隔離枱講嘅，麥當勞請佢嗰個跟住喺新聞見到佢死鬼左，可能，狗應承個女仔如果肯做替身，就可以用陳彥霖嘅身份喺香港生活，所以個替身就傻更更咁幫佢做咗場大龍鳳，跟住大家都明啦。

如無意外，遲啲我哋就會見到替身被狗搞到爛晒認唔到樣掉出嚟條屍。

以上全部嘢狗可以有能力做晒，根本唔需要出動國家級。

再講講佢阿媽，你留意吓佢衣着打扮，同埋我睇過佢Facebook，唔係全部睇到，但係睇到佢一啲like左嘅嘢，佢基本上係一個非常渴望做一個中產嘅典型港女，喜歡打扮享樂買嘢嗰種女人，對時事可以話完全冇興趣，又唔係好老， 30四五上下，而佢男朋友據說係狗隻，咁一個咁冇思想無學識嘅女人，又點會為自己個女出頭，分分鐘仲嫌佢阻住自己俾人埋單添。

可能因為我阿媽都係好似佢咁，所以我對呢件事感覺特別深，好留意，留意左一年，我諗如果我死鳩咗我阿媽都唔會理。

幫推